<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>El gran viaje con Launch X
Les quiero compartir lo que he vivido en estas semanas que llevamos viajando con Launch X.
Todo inicio con un video que vi en tiktok sobre la oportunidad de entrar a esta experiencia donde tendr칤amos la oportunidad de aprender de gente muy reconocida y con mucho conocimiento a la mano de Microsoft. Sin pensarlo mucho decid칤 entrar y llenar mi solicitud, la cual fue un d칤a antes del primer live de la explicaci칩n para poder registrarte y obtener tu correo de Launch X.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
