<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 10:30:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 10:30:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para m칤 la cultura de desarrollo de software es:
 Ayudar a solucionar problemas de una forma f치cil. Apoyar a nuestros compa침eros desarrolladores. Convivencia con diferentes 치reas gracias a la tecnolog칤a. Aprendizaje de nuevas cosas. Explotar la imaginaci칩n para encontrar nuevas soluciones.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>El gran viaje con Launch X Les quiero compartir lo que he vivido en estas semanas que llevamos viajando con Launch X.
Todo inicio con un video que vi en tiktok sobre la oportunidad de entrar a esta experiencia donde tendr칤amos la oportunidad de aprender de gente muy reconocida y con mucho conocimiento a la mano de Microsoft. Sin pensarlo mucho decid칤 entrar y llenar mi solicitud, la cual fue un d칤a antes del primer live de la explicaci칩n para poder registrarte y obtener tu correo de Launch X.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sheepshenko.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Mi nombre es Fernando Medina pero mis amigos me llaman borrego o borre, soy de la Ciudad de M칠xico.
Mis gustos Gamer Soy un gamer de coraz칩n desde que tengo memoria, si alg칰n gamer llega a leer esto no duden en agregarme apara poder echar la reta de algo. En la mayor칤a de los plataformas de gaming me pueden encontrar como @sheepshenko.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
